# README #

Pruebas con python para comprobar el repositorio y su importación.

### ¿Que hace este repositorio? ###

* Prueba creación repositorio para aprender python.

### Tecnología ###

* Python

### Creador ###

* Jonathan Guijarro Garcia